# Protodübel

planloses herumhäcken an BluePills, RaspBertln, und selbstegschnitzen Protodübeln

### Vorlagen

Messblatt: für handschftliche Notizen während Messungen \
Sortiment: Sotriment elektr. Bauteile \
BOM: Bill of materials \
